文宣即刻做嘢：香港獨立關稅同民主

香港人加油

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

我要真普選

推

整合得好好 👏👏👏

推！

push